Firstrade定SoFi

Firstrade
SoFi

牛牛

Td

一通

IB

Sofi唔送apple不了